教育局宣布明日全港學校停課

【14:10】教育局宣布，因應當前及可預計的交通狀況，及全港學校整體匯報，全港學校(包括幼稚園、小學、中學及特殊學校)將於明日(14日)停課。當局呼籲學童留在家中，不要在街上流連，遠離危險，更切勿參加違法活動，而各學校須保持校舍開放，並安排教職員在安全情況下回校照顧學生。

今日香港，警察獨大，政權腐敗
我地默然接受，佢地就得寸進尺
我地既民權一直被剝削
繼續行使我地既義務實屬荒唐
勞動力既成果都歸於一批剝削我地既人實屬反智
因此我地發起三罷，路本來就係我地既
權利係我地生而有之
冇權利更不能假設義務係理所當然
我地冇唔比人返工返學
我地只係要比所有人都能夠發揮自由意志
有權利能夠選擇罷工，罷課，罷市

停課搞得成啦

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

瞓咗幾耐

扮瞓咗三日，終於覺醒